（FC有相）大欖好多軍裝係A同E車站捉人

聽到佢地講，有堆帶口罩有幾多黑衫之類，
我自己都黑衫所以唔敢係隔離停太耐

啱先搭車經過，目測有四五部狗車
同埋起碼十幾隻狗

推

架架都比佢地搞

搭車又犯法 軍政府大撚哂

一手就直接講一手啦
唔好濫用「fc」

成個站都比狗圍，即刻上市區車閃人

Please carry a bag with some clothes, and bring your passport and ticket as follows ():

Step 1: fill your name as in your passport, and select departure (HKG) and arrival, as well as time

Step 2: select flight

Step 3: generate your ticket!

敵進我退

佢地咁搞 本身唔塞都變塞

大家自己睇路 今日係去機場上機 唔係去機場送頭

冚家剷黑警
721d狗死哂去邊
天誅地滅

機場應該要日日去啦 等班狗自閹都好

其實真係好有問題
而家普普通通咁行街又俾人拉 搭地鐵又俾人打 搭巴士又俾人審
大家係咪已經習慣咗軍政府嘅荒謬？